突破機構：九成人「不割席」願為香港付出

突破去年10至11月以街頭訪問形式，訪問542名10至29歲的年輕人。調查結果發現，近75%受訪者感難過，抑鬱度以5分最高，受訪者的抑鬱度達2.8分。反修例運動的危機度評分以10為最高，評分達6.9分，逾72%認為危機源自「民主、人權、自由受削弱」，另有逾58%則認為是社會有不公義情況。逾90%受訪者亦表示在運動中經歷互相支持、打氣、在需要時會有人陪伴等情況。有91%人表明「不割席」，同意明白只要目標一致，就算表達或做法不同，大家都是「同路人」。

研究亦發現，年輕人普遍對「香港人」身份有認同感，近96%認為自己與其他在香港生活的同是香港人，逾94%認為自己「越來越愛香港，願意為這裡的人付出」。機構指，年輕人對香港有承擔，視其他處身香港的人為一體。

「不割席」

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

10-29唔出奇

過咗成年大家都成熟咗啦

永不割蓆

聲稱不割席定係實際上已買樓割席？

我好似冇愈黎愈愛香港 一直都係咁 但我願意為手足呢個「共同體」付出

人在英國再同你講不割席 表現出情操高尚既一面😁

佢地當「核爆也不割」係講笑？

我買咗幾層樓間劏房租比班黑衣人，跟住聲稱不割席做黃絲

高興嘅係香港人進步了

但遠遠未夠

如果真係9 成人都係支持抗共
係咪代表洗腦教育失敗

推

又要洗腦教育

做乜樓上咁多五毛

感謝突破每一位成員

做五毛夠唔夠生活費

已block

上五毛訓練班啦